長腿女模搭機昏睡「私處有手指」驚醒 回頭竟見惡狼夫妻檔

▲嫌犯拉馬穆爾第。（圖／嫌犯社群軟體、精神航空官網）
國際中心／綜合報導
美國一名印度籍男子年初在美國搭乘精神航空（ Spirit Airlines）一架從拉斯維加斯飛往底特律的班機，竟在機上趁著臨座的女模熟睡，解開對方的衣物，上下其手，甚至還將手指深入對方下體內，讓受害者馬上驚醒，更因受到過大衝擊，罹患精神疾病。據了解，該男犯案時，太太就坐在旁邊。
綜合外媒報導，35歲印度籍的拉馬穆爾第年初與妻子一起搭乘精神航空一班美國國內線航班時，也不管太太就在一旁，趁著臨座的22歲女模熟睡後，解開女模的上衣與褲子，更將手指伸進褲子裡指侵對方，讓女模當場嚇醒，並立刻通知空服人員，拉馬穆爾第也馬上遭到逮捕。

▲噁男竟趁對方熟睡「伸出狼爪」。（圖／CFP）
密西根地方法院陪審團8月認同拉馬穆爾第加重性侵罪名成立，檢方也要求判處11年重刑，而13日法官則判處他9年有期徒刑。受害女模表示，自己當時發現嫌犯將手指塞入自己的體內時，整個人都嚇呆了，全身無法動彈，更因此罹患精神疾病，出庭當天則在男友與心理治療犬的陪同下出席。
拉馬穆爾第夫婦在2015年持工作簽證入境美國，與妻子一起住在底特律的郊區。檢方認為他毫無悔意，他的律師則表示，拉馬穆爾第日後被驅逐出境趕回印度後，可以說是整個人生都毀了。法官13日同時判處拉馬穆爾第刑滿獲釋後須立即驅逐出境。

Usb手指？

精神！

估錯地方

咖哩薯條

印度人竟然唔係強姦

11年
新北嘅話會係幾多年

點jet

他的律師則表示，拉馬穆爾第日後被驅逐出境趕回印度後，可以說是整個人生都毀了。

佢印度出世印度大100%印度人，送佢返去點人生都毀了

女方下體被撫後變得濕滑，明顯享受過程，被告無罪釋放

女模圖呢？

返唔到轉頭

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

屌你老母